有冇人每個月都sick leave

自制有paid leave

一個月例牌2次

1-2個月一次

一個月兩次

員工福利黎

翻咁耐未sick 過

辣殺